李慧琼民望評分大跌創新低 鄺俊宇支持度居首

香港民意研究所最新調查顯示，民建聯主席李慧琼，在立法會議員民望方面最新評分只有25.3分，較3個半月前同類調查大跌8.2分，創2015年有紀錄以來新低。

至於支持度排首位的，為民主黨鄺俊宇，得59分，第二位是公民黨陳淑莊，得52.3分，第三位則是議會陣線毛孟靜，得48.81分。

ONQ分數高但係認知度唔夠所以冇計

樓上

但仲有班walking dead 廢老撐

個個新post都有

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

琼子

5毛狗？

bam咗

我愛毛孟靜

鄺神同埋契媽都一定要留低

以為潛水就得？

執屎律師

楊岳橋

btw 點解何妖會冇分

有 17.1

客觀講建制入面李慧琼已經係最高質嗰個，但只要奶共幾高質都變哂垃圾。

想知原本貼咗啲乜

竟然會有分
我會直接畀佢負分

佢高質？你on9 定弱智呀

我唔係話佢高質，只係話佢係建制入面較好果個，即係2分比1分好既分別，唔好以為我因賞佢。

鄺神

下屆立法會一定要剷走全部保皇

楊岳橋認知度低唔出奇，街都唔見佢出，又錫身又唔好好用佢既法律武器

#2 係乜水 ? 我永久封左既

其實好唔準
啲廢老藍絲一聽到咩中大民意調查就收線
大家唔好咁老定

今朝成日見陽具噴藍水，佢俾人bam咗？

如果佢區選輸比長毛就好笑🤭

冇喇喇被五毛

未考慮老人院殘廢票

#2？
我睇唔到

鄺神呢排好似靜咗

其實唔識呢啲政治人物
但有選票都幾反智嘅一件事

其他實在太極品，佢淨玩錄音機唔亂講野已經跑贏批智障

未必有意思，一來有種票，二來調查獨立咗出尼，邀請一班人登記調查，成個pool偏黃咗

17.1已經係包哂所有深藍㗎啦

佢話緊我，但我想講佢誤會我意思就被五毛左，我都冇辦法。

最多人認知何妖呢條仆街

鄺神呢排去咗邊好似好耐冇見佢

泛民都唔高分得去邊 點解話唔準？

唔知你地講咩所以check返post2，先發現我bam左

P推！

有比較啫

佢運動早期都係咁出現嘅,金鐘站嗰單亂查袋咪佢撚狗
我反而認為佢關鍵一席呢個朵竟然俾唔到認知度佢,當時同梁天琦選應該係人都識喎

拿 極低門檻嘅紙魔法師
唔洗錢 唔洗犯法
唔洗要你做醜人同人嗌交
唔洗自爆政治立場
仲有冇理由唔幫手做？

保皇入面係得曾鈺成先有政客應有知識同態度,其他都只係呃飯食嘅垃圾

圖文並茂
Push

Walking dead

佢做主席係ok既，不過佢提出修例直接上立法會二讀就幫個炸彈點左火。

啲月餅咁撚快無晒貨

問題就係後勁不繼......被人慢慢淡忘

梗係啦
佢身為香港恐怖組織大總統
點會冇人識

留意左你好耐
你啲畫好正

Little starry

walking dead

叫人捐落回收箱會唔會好D

好似都好

我都睇唔到#2
佢應該做錯左野

79.3%相比之下唔高，就等於唔識？
何況香港整體唔熟佢，唔代表選佢ge 個區同選佢d人唔熟佢

唔識字嘅都高分過李慧瓊

我心目中moee是最好的

建制=議會癌細胞

最鐘意就係連豬

會唔會俾長毛狙擊成功呢

無譚文豪既

好可愛 作者有無漫畫ig可follow

唔係咩，冇思考能力，一激到佢地，額頭青筋暴漲，登大隻眼，因住中風休克

多數都係有啲膠質嘅紙
唔知回唔回收得

重點錯咗

點解佢重有25點幾民望？

明明係應打靶list上的人

撕爛先

Ig: Watchit.comics
不過我都會間中掟上嚟

你都有撚病

我都見唔到

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

Bot

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

屌陳淑莊都咁大支持力度
7月有日上環集會佢仲係度講血債票償

部水炮車物體好核突

呢排真係少咗

鄺囝

最高知名度係何妖

me too

我既陳淑莊bb

你完全get錯晒我嘅意思

大家得閒上下立法會官方YouTube 睇下片，你就會發覺保皇黨都是腦殘的

李慧瓊奶共民賤聯之人渣！同老鼠芬一樣，禍港殃民！等入地獄啦！

陳淑莊堅有料，見佢開親會一定準備充足，一疊二疊文件擺哂出黎，d問題下下中哂point.

多謝你post主
喺呢個時勢見到呢啲圖真係會會心微笑

關示威事嘅小娛樂
大家調劑下

點會認知度低呀，同天琦打對台喎，化灰都記得佢添呀

原來係原創page黎！！！

香港人覺醒
踢走仆街保皇黨賣港賊

講陰濕政治我覺得譚耀宗都可見一斑

11.2 維園

11.24留港投票

呢個要睇你點睇公平
有啲人要人人平等 一人一票
亦有人話要精英制 識政治既先可以投 咁先最有效同最達到最好既結果
如果唔係投個on9既咪仆街 which is依家既香港啲禮義廉做緊既野

個人睇法係政治關所有人事
所有關事既人都應該有一票
我地可以做既就係影響身邊既人認真去投佢個一票
記得1124湊好屋企人去投票

李嬸嬸收工啦

鄺神好波

泛民搶淺藍既票

本土搶泛民既票

推

又一個get錯晒我意思
我意思係有選票有義務要理解政治
你哋理解能力真係打冷震

我知呀
問題就係事實就係咁反智

你既2/f樓上有張真j圖啊

㩒掣鷄快變成棄卒